心事台🚬

有咩唔如意可以呻下

早晨

又輸錢。。。

番工好過賭球

但係冬眠好過番工喎

呢排又閪返 休息下唔賭住

一直都係呢個post既cd rom
但係近排同一齊左8年既女朋友分開左，大家其實都去到談婚論嫁既階段

y分

8年

好多野做

合久必分

你可25做

其實可能一直大家之間都有問題存在，佢話佢諗得好清楚同埋佢覺得佢想要既我俾唔到佢
到依家我都仍然接受唔到，心好痛

1220

會唔會佢之前有俾過signal你?
正常8年唔會話分就分咁突然喎...

天水圍有咩好食

阿鼻: 1220

8年咁長..

咩黎

你未派$$$

過唔到7年之癢呢個宿命

你呢

新北江都幾多野食下

11掛

好想呻

女人好煩

好頭痛

有幾

香香完美

有女煩 冇女都煩 我都想有女煩

鐘意就唔覺煩

謝b呢個都幾啱我覺得

唔鐘意就......

巴打係咪最多1001既保持者

係，最多9唔搭8 post

車仔 11s MU 10.5

問下連囝
同埋我係小妹

年尾忙 到抽筋

做到想4

........

唉杯賽豬死了，賤人恩公

李城嗰轉咪追返

我都做到7下7下

李城派錢曼城正氣副選

咁多場法甲先比兩場角人玩

係，點睇😏

應該一大一小啦

不過夜d應該仲有一下飛，咁就可能大大了

咁比面

然仔比馬料未

名馬ok？

騎朱王好冷喎

頭場要然仔愛將

幾埸都係李寶利-.-

今晚想追馬度。。。

阿凡達 君子精神 大地和平
天皇巨星P
善B
大情人 海利多 蓮花巨星
希望唔好全輸

財高八斗洗5洗咁熱

入來做咩😏

5叫我就食哂都無2C

你可25想

西乙冇腦買主就得 球都不用度

今晚你教我買嘞

最後買左寶利+潘 買完有d後悔

你教我就差5多...

有情風天狼星名馬啦

8 9 10

4 10 8

要瘋得瘋-.-

我隻高山威龍死左去邊-.-

辣殺巴度 岩岩潘9衝上黎快到-.-

下場潘頓一定要羊

二場睇中4 12 9
點睇

得12同路

西西

J恆

我5 6 12 再加6WP
淨係買上面講果幾隻

暫時都仲係

1號p

qpq定正q
啱先三隻qpq買300收得550冇肉食

我買開鐵3角連嬴位置Q

4 10 12

自從好耐無中過正q
就由1q 1qpq>1q 3qpq> 剩買qpq

我都係
小注qpq中左好分輸左都冇咁肉赤

60蚊健康注

乜9 呀無啦啦變大熱-.-

11-.-

11 12 6 4
屌爆隻11上黎-.-

炒飯

冇信你地飛左隻6要10😭

Qqp萬歲

6號重心黎 點知冇W

阿凡達得3.7

FOUL 11 OK?

gchi

三場巴度去馬啦

三場要1 6

想追多場11 12😂

唔BUY

郭能心諗屌你老母

r3 2 11 12

條Q嬴2蚊

輸120😡

LM

買咩

不如你話我知你買乜
我買燕豪芬

好似有幾場都幾好 我買聯賽啦

尖尖愛隊岩你買

新人想問馬水可以問邊個拎

我

R3 1-3-6-11-8串晒實中

正 少左4個選擇

5郁先算

聽日澳職你唔數啦呀麻

又1樣

我買左啦

jc 狗到。。。。。

我係JC買 另外果度冇

佢齋數唔買

開10 wor

1,2,3,4

5，6，7，8

係咩 睇唔到既

5啦

咪扮熟我

我都睇到啦

係咩 你又睇到呀

盃黎。。。

psg -6/-6.5c

佢刷撚哂啦 玩撚哂啦

買下盤啦

買早D果場西甲好過啦

大？

基達菲？

YES

數數佢囉

咁我跟你囉

等睇我不買愛隊就角大

ROMA

11拖5 8 9 12

跟我追國米角大算啦
長追唔識輸

上周意盃好似19c

should be，你一25就會唔中

好似22c

上年a米同角米兩隊都唔識角細
兩隊係用同一主場 係咪真係特別細

Ky 好撚淫

買波都豬咁多

我有心事 我本身有個好好女朋友
但因為一d原因我重遇左一個我曾經追過但突然消失左既女仔
我好仆街地同左個女仔一齊
即係我同時有兩個女朋友
其實好大部分原因係 新果個女仔 屋企超級有錢仲係獨女 我就同左佢一齊 但本身果個對我係超好 我應該點算

龔嘉欣好撚淫

食屎啦u

共富貴冇用 要共到患難

你呢句我會好好唸下點解 thx

你想我點答你
自私撚食屎啦

我都覺得自已有問題
不過都難搞

.....

要咁多錢做乜

遠離9up 睇5起呢D人

因為我屋企冇
所以我先死讀爛讀讀到港大first hon 就係唸住生活好d

去屌譚先

sorly lor

有hkjc 窮極有限啦c兄

你成日數唔同我講 輸死我咩

係咪比幾場你就分手

呢個真 就算有錢都要有個自己愛既人同你分享先開心

唔係咁易

真

細個我都係咁唸
但人大左 原來睇野係好現實 可能係我個人本身現實

一個人食70蚊譚

屋企供緊樓 我有自已想做既野 其實我係完全唔鐘意做我依家做緊既行業 我想做廣告做media 但人工afford唔到依家屋企要供樓養兩老
其實我真係好想做自已鐘意既野

唔係話有愛就好窮都得
但o係三餐唔成問題既情況下 要睇下你會唔會為更多錢放棄一個人

呢po有兩大標語
9up正仆街
Ky好撚淫

差幾多 幫你供埋

我就係唸緊點

咁呢個就難搞d
但始終都要快手揀 再拖落去會出事

結婚啦 姦夫淫婦

放過啲女

一個人一兜豬2好爽。。。

好多 真係好多

ysss

不過有有錢女鍾意我我可能都會咁諗 個人窮太耐

比我呢D毒撚呵護下仲好

明既9up

當無錢無太耐 做咩都係為錢無生活又無目標 我明 真係明

係 香港太迫人

你岩先跳豔舞

條路自己揀 唔好將決定權交比手足
自己承受
盡快處理比較好 越耐越難受
你係 你兩位女友係 呢到有手足都係

我日日返工好唔開心
因為我真係純粹睇人工做
好冇目標 但我一quit就含撚都唔掂
依家有個屋企d錢多到去讀書佢呀媽會買層樓係學校格離既女仔同我一齊
我細個住天台屋 格離道友黑社會乜都有
依家有個機會入一個我未到過既社會

岩岩計數 每日有75蚊用包哂所有野到8月頭😂😂😂😂😂👍🏻👍🏻

我決定唔到

讀書為錢 賭球為錢 所有野都諗錢先 放假係屋企 拍拖係屋企 😂😂😂😂👍🏻唔敢有夢想

想有個人借幾十萬比我搞掂哂啲野出社會慢慢還了

係 其實好難受
依家社會唔係我努力就上游到 仲要運氣際遇好多野
其實好無力

ot 3.5hrs cashed

9up可5可以叫迪迪尼加禾人工

迪迪尼邊好做嫁

撈緊兩份了 炒散加迪迪尼

今晚啲盤都好詭異

迪迪尼最狗係換衫唔計錢
忙果排 拎衫揾locker都要時間
返工放工換埋衫 再行入park都成個鐘
但又一定要去到做野個位先打卡 弱智公司

9up仲後生 你咪揀個有錢既一齊先囉
到你用完佢喇 想安定喇 先搵個第二個

番9個半鍾出8.75糧 之前做侍應有落場仲慘

@謝b 你老公正仆街

我揀得個有錢就想安定
我見過佢老母 佢想我拿拿聲娶佢個女 佢送層樓 就係咁

on9 2揀1 我又無叫佢一腳踏兩船 點解仆街

啊特回到上太空..

番份酒店酒吧都有63蚊個鍾企係要夜更 第日仲要番學

好似利用人感情咁 我對世界仲存有一絲善意

咁後生..咁快想安定？
你而家似係有條件地接受
當將來出現一個更有條件既女人 你會唔會又揀第二個？
人望高處 如果你當揀女仔好似升職咁又唔同講法
睇你自己點睇

入去溝女就正 一星期出一次糧 屋企冇壓力既 可以暑假日日放工玩到癲

想同9up把酒長談了

你後生姐ching
出黎做幾年野再研究下
當你一個月每日只可以用75蚊
無啦啦有人可以俾你每日用750 你都會揀750呀？
但當你揀左750 如果有人出到1500呢？你會點揀

@謝b

揀得有錢就睇錢做人
佢屋企講明娶就即送層樓
因為佢個女以前識親d男仔 唔係mk就廢青
所以佢地覺得我幾踏實 想我盡快搞掂佢個女
如果真係唔理所有現實因素 本身果個係100分

我對謝b唔係咁咪得
佢反而唔介意我無錢🚬

其實我生活真係好唔開心 每星期5 6 就係落bar自已飲兩杯 好難受

見你搵而家個人工咪腳踏實地
當你做自己鐘意做既野 得萬零兩萬
人地又點睇 竹門對竹門喎 到時變入聚又呻無面無地位一齊唔開心
不過揀咩都好 揀定就唔好後悔 因為自己揀既

true

想返

所以我話當我如果有得咁揀我都會好猶豫 好明白諗緊咩

長期請人 去番啦

幾時係上海做完野

有錢女5岩我

你都有道理

感情就唔係條件黎 我會揀感情>錢
同埋男人靠女家...點枱起頭😅😅😅😅

下年年中 之後唔轉工就會去左杜拜

家家有本難念的經

我願意將一生運氣
睹一個人的歸來

9up會唔會因為當初個女仔突然消失 唔多唔少有啲唔忿氣先想同佢一齊番😅

我唔信囉

因為窮太耐 忽略左好多情

如果財政上佢幫到你 咁咪揀佢
大把有錢人都係視婚姻為一種交易

要我過世好難囉

好大程度您已經揀左
依加只係搵緊借口點分手
希望您分身果陣做到絕啲啦
唔洗比個女仔諗自己夠竟做錯咩

好憎凍呀

有錢女揀中你同中六合彩一樣 可遇不可求
感情可以再培養 有錢使得鬼推磨

前途都幫到 佢老豆開廠 都想退休 但個女太渣 見我果陣問我做唔做廠 想教我做生意

系

好想做人唔咁現實 但現實唔比你咁做

超蓮咁你實唔係咁講

老虎都keep哂兩個
最多仆哂街架姐

咁後生 去盡佢

係 寧願自己做仆街

u a now in Hong Hong

my fd 我又唔係想咁

有時我都覺得我辜負我男朋友 人地d couples年年去旅行 我食餐好d都要左諗右諗 好撚柒閪自卑
佢話唔介意 我知道佢真係唔介意 但我介意

9up有女又煩冇女又煩

都不了

keep晒兩個我真係會睇你唔起

應tg未

咪撚再扮女啦

做人單純d好 可惜我單純唔到

廠就唔好啦，只會愈來愈難，做其他生意好d

佢屋企就算唔做廠 都已經玩到大富翁咁 有樓有鋪收租 仲要獨女

揀完佢借十萬比我讀書 就咁講

你唔係讀緊ou?

差一年讀完 差緊人幾萬

好難搞 我屋企都試過爭人幾十萬

其實仲有咩好揀

舊果個對我超好

9up哥有咩因素要諗

新果個唔可以對你超好？
佢唔好佢啲錢都可以令你超好

但舊果個真係對我好好 乜都就我

情與義 值千金

感覺上 9up係要新果個d 錢但係愛舊果個多好多

新果個唔可以？

好悲劇 祝福9upbb

系 舊女朋友有錢就搞撚掂

不愛江山愛美人 江華咩
2018喇現實啲

當有日發覺老細點屌你都唔可以還拖
份工有幾討厭都唔可以辭職
就發現自已長大了

我揾緊藉口

唔差 我負能量好高 但佢完全冇 仲同我講唔好煩錢

原來係校友 我都今年grad

棋b

可能我無咩大志..同謝b一齊就夠😅

您真係想同原本個女仔一齊
你第一步就唔會咁行啦
見晒家長 又表明須要錢
已經有晒答案
唔好再為難我地啦 做返個人要做嘅野 要分手就分手
背叛左就係背叛左 你已經行唔返轉頭

揾多d藉口

咁已經有裁決！

牙鼻

9up係想你地比條橋佢可以keep到兩個
唔係要你地幫佢揀呀

我唔想要兩個頂你

心事台5賭球住

柒小陣啦 你係覺得自己長大就咪再搵借口啦

Btw 女友屋企又係有錢⋯但不想痴金糠，靠自己能力又驚比唔到好生活佢

小妹下年grad 今年先yr3

竹門對竹門 木門對木門 haha

香港地呢代冇父幹好難玩落去

改左名轉運，我是示威

咁一定係要好愛你個個
起碼唔會走
之後可以繼續搵食

好球！靚！

向現實低頭呀而家問題係

賭球系題外話 笑4

咩名

係 但佢唔介意

因為我好愛舊

心存善意既我會揀陪我捱果個

有時覺得自己好撚狗，動過貪心念頭，
但係男人呢家野，衰得唔跪得，食老軟真係睇唔起自己

其實你而家係揀感情/錢
而你已經偏向左揀錢 早d放開你舊愛 越拖落去越難受

同新既一齊已經唔符合好愛舊...😅😅😅

現實係 會揀左唔使再捱果個

現實環境影響

u a right 但我不捨

當愛係需要包含埋外在因素..個愛都唔係愛姐...😅

你話同舊果個要一齊乞食就話姐

唔好用自己仲好愛 不捨黎做原因令自己好過啲..
變左就變左😅

唔使 但好多野都做唔到

唉 我自已都唔知 搞唔掂

飲左酒？定諗到傻撚左
根據上面你所講 邊一個行為你係重愛原本嘅女仔？
定係想講你好愛佢想搵個好啲嘅借口講分手？

最大既問題係你同你ex唔同步..
兩個人一齊應該要一齊進步

旚
放低ex喇 同新果個開開心心唔好再諗了

其實點揀
你之後都一定要後悔

後者掛 我都真係太現實 返唔到單純童話世界

揀左既唔叫後悔 因為自己揀

再5分手真係睇你5撚起

有 但進極都冇用
依家有人幫我課金一下變神裝打boss

老老實實 錢你唔係無 你嫌唔夠多姐
同而家個女朋友一齊 之後幾廿年安享繁榮 兩老又享福

其實你揀左啦
舊愛只係放唔低 唔係愛

茅人講🐎 😂😂😂

咁咪求仁得仁 無咩好怨

ex想同你砌lego 你就玩到砌磚頭 你俾你ex搵番個陪佢砌lego既人喇

本身玩緊低lv ac 升緊lv 而家有人買過個神裝account比你

因為佢有既係我揾唔到既
講緊9位數字身家既家庭

你會心動證明你唔係真係咁愛舊果個
不如你叫呢度手足幫你度下點分手好過啦

真。心事台
btw有冇人買左阿特

搵唔到工

me尋晚買...diu 少0.3 4水

咁你放開窮啲果個咪得

調返轉諗 9位數字可唔可以買到你女友對你既愛

你愛佢又點？

做人最緊要有父幹

岩呀 所以如果仲同ex一齊 你只會心有不甘😅

幾大

更何況唔係愛

個ex講講下變到跘腳石咁😂😂😂都幾慘

如果我係你就好

放開我

我都想有9位數字比男朋友掙扎下

一就一二就二啦
做人現實向錢看完全無問題
你有錢覺得ok唔鐘意聽外人説三道四都無問題
但係你用假感情對一個愛你嘅人就係一個好大嘅問題
我上面啲留言都唔係屌你現唔現實要唔要錢
我只係希望你可以做返一個決定係你自己應該落嘅同埋唔好再拖 再搵借口喇
根本無意義

呢句精警 不過出得黎行，你預左場戲分分鐘要做一世

唉 我其實依家兩老退休左
每月供緊兩層樓 其實係我on9 自已買
我每月支出唔食都要25k hkd 連供樓家用
我由賭10k 20k 50k注變到1k 2k 5k
我人工得35k hkd 好辛苦

係男人就灑脫啲 學喱到啲人話齋
尊重喇 尊重人尊重自己

我明你意思 做人現實就做絕d
唔好拖泥帶水冇撚用

咁你轉工點供？

所以 我點比人屌 點唔想做
都要係上海死落去

咁你點搵自己理想？
供樓唔係一兩個月 講緊十幾年
有得唔做咩

好葡萄每個月有10K用

娶左佢就得 佢老豆老母會照比錢佢
25k支出對佢唔係錢

諗下自己要乜，其實講更多都係藉口姐，
從來無絕對既對錯

葡萄喱個思想唔岩喇
努力啲你都得

兩老有冇得唔退住...
咁樣頂好令人擔心....

即係個新女朋友會幫你供埋樓？

不過 有錢個個一定成到事？

係 佢屋企唔會覺呢d係錢 佢老豆老母會直接供斷 我再慢慢還比佢屋企

咁都可以講咁耐
又要愛情又要錢
男人做到你咁真心柒
呢個世界係等價交換架啦
一陣有錢果個飛左你你咩都冇

我真係要留佢唔難 我溝女好出色

係 得返勁大既壓力

一句講晒
係咪要錢

25碎學生妹好惡 唔同你討論看盤了

再理想得唔得

咁就要你新女朋友幫你買斷啲樓 再飛佢 同番你ex一齊
一流

佢又屌得岩 我都覺自已有問題

小妹都想要9位數

米又係錢 算喇..

5講咁多了 現實太殘酷小妹頂唔順

或者咁諗
除左錢 話唔定相處落佢都比到愛情你

最後我想講就係 香港地就算有首期都咪買樓住
真係揾幾多錢都係做奴隸

屌買左7 11 9 5

岩啊⋯糟糠妻不可棄，
好多期望根本唔係自己所需，
比你袋左d錢，供哂d樓 又代表d乜？

岩呀 唔買都買左 買前應該預計到

代表我可以做我想做既野

計錯哂。。。。

但你貪心呢

有咩錯

好彩無個有錢女人鐘意我 我專心番而家呢個男朋友

冇人唔貪心 只係面對乜情形處境

而家有解決方法 仲要諗？

計少左我唔鐘意依家呢份工

唔開心之後開心返 易過冇錢變有錢好多

你都岩 感謝咁多位大佬意見

可憐佢ex好..先勉強繼續一齊
又想齊人之福..好難講得通姐...😅

45678910殺索羅

我冇興趣齊人之福
由第一日已經唸緊斬邊個

簡直買了9.5s,有3倍9.5b比你走，唔係唔買呀

只怕當你達成左理想，要面對無左目標既患得患失

斬自己了

而家諗左幾多日

斬死自己算啦仆街

呢個9.5唔係咁易補

30

如果有日相同處境係你身上
你可以不猶豫咁做決定
咁你應該係生活得幾好

坦白講，行到呢步無得返轉頭，兩邊都不是人，
今時今日無可能要你過返以前既生活，
補飛唯有補落依加果個，對人好d

第一日想解決既問題 擺左30日都解決唔到 再擺多30日都係諗唔通架喎
但你只係繼續對ex/新女朋友唔公平..

我都係 不過11>5 7 9
中得兩條q

生活得唔好都唔會拖咁耐😂
一就一 二就二 有咩好諗呀ching
不如你攤出黎同你ex講 等佢講一句 你揀新女朋友喇唔好為左我放棄大好前途 咁咪好過啲

你ex要同返你一齊咩？

細個以為讀好d書 揾份好工
生活就會好過d 當時志氣比天高
年少輕狂 覺得自已乜都會做到 好順利入到所謂香港最好既大學 叫做揾到少少錢既科 但畢業後 其實先係殘酷既現實 所有理想夢想都慢慢消失 每日好似行屍走肉 果個年少輕狂 已經跑到遠遠

果隻痛 唉 無講咁易放到手

讀3年書做到狗咁已經唔知自己做緊咩了

因為我清楚自己要咩
要錢就要有錢仔
要愛情就死死地氣捱落去
而唔係拖泥帶水

小妹不敢苟同.....

我明
只係執行就有困難

小妹認同

係 揀左愛情就唔會比錢動搖到
相反 揀左錢就唔好再奢望愛情

唔好再一次後悔就得

bb

唔好再拖喇
陣間有錢女都無埋就屙拔甩
良禽擇木而棲無咩唔啱

唯一希望你堂堂正正咁同人講分手
等人地去搵佢真正既幸福
唔好講埋啲爛鬼藉口咁核突

真心 現實d就有錢女
重感情d既就現任
仆街d既就雙飛

我明 但係係男人既就一刀斬斷佢

不要當自己係情聖，既然有新關係，情理上已經無必要回望了。

準備第2份工 ekimas

現實逼佢揀有錢

唔快狠準好好處理，只會三失！我係你就比自己一星期一定要處理好

前幾日番左w hotel酒吧 5錯

鬼唔望你雙飛東窗事發咩都冇曬

讀左咁多年書
其實最有用最寶貴係4個字
知足常樂

😅不敢苟同

驚你睇唔到

岩呀
快d

你有讀書？

我都想 等我仆下街

所以我家陣都簡追返現任

睇佢肯為左ex放棄幾多野姐🚬🚬

都叫讀過少少 識d字

i c thx
i know wt u mean

貪錢我覺得冇問題
我都拍過神科仔啦
但係唔好雙飛咁仆街囉

哦 淨係識啲字

5好甘惡啦大家

唔係十幾歲啦 無謂拖人青春

除非佢地肯3個結婚

負心多是讀書人嘛⋯⋯

瘋趣幽默

攤得出黎講預左有唔同既聲音架喇
喱樣野觸動唔到你情緒唔代表觸動唔到其他人

簡左愛情既例子

原來你係西西

都係仆街架啦

各人有各人的修行

浪子回頭金不換

我都好接受唔同聲音 我都認為再拖落去真係仆街

大佬，偷食都講到咁正大光明

😂😂😂

我係仆街

我都有心事

好彩小妹窮冇人貪我啲錢

請

偷食都可以係自己塊面貼金😂😂😂😂

好凍
......

天氣再冷亦敵不過心寒😂😂😂👌🏻

9up我覺得揀有錢妹最好
因為你愛既唔係佢地係錢
冇謂曬個好女仔時間
人地青春過一日就少一日

好想食芝士麵...

我知 我會盡快解決佢 我冇興趣3人行都唔想拖任何一個

原來意杯10點開波
半場先發現冇買

唔好照直講 好傷架

自己唔會後悔就得

爽快啲做番個男人ok?
我咁燥都係唔想你仆街

咁手足你話點好啦
又有芥辣賣哂

我都有心事
點先提過命中率？

你含家產啦你

又扮女

咁惡既 傾下心事都唔得

好惡

小妹都係學你姐

M240買細 不安

書包 真心唔呃你 我覺得呢場上盤搏唔過 似1-0 0-0完

世界變

咁你買下盤嗎

你咪能再開燈la

但係羅馬主場好撚勁

重點

心靈受到驚嚇

小妹戒左賭

到8月搞掂哂d錢再同大家屠馬會 如果個po仲係度

咁你要主我要客

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績

你咩2C

ROME5錯阿

謝bb佳能堡仙子

阿鼻

這是一個人都有一個人都有一點點的小的時候就會被人發現在辦公室裡面的確是否有點痛的感覺得到的確是否有點痛的感覺

阿~~~~~~~~~~~~

發惡夢係咪代表身有屎

一球盤走盤好黑人憎

1220 1130

鏝夠唔錯啦

我琴日發夢飲完珍珠奶茶之後刷牙
點知刷左好多珍珠出黎

係 要去沖涼了

你可以2X1架MA

食返未

仲要有白色紅色橙色黑色既珍珠

阿~~~~~~~~

像花雖未紅

白色

發on9夢

手機版好廢

洗唔到版

發達了

不安

我咁認真我又咁岩記得發左咩夢你居然話ME ON9

到底係咩味

米洗 5想半夜開post

睡 再見

開定先

你可以開定架嗎

你5好5開心啦 訓教都要開心訓架MA

留返聽日開

1q題: 咩人會發on9夢?

你可以開定先架嘛

話說尋晚第一次搶到1001 係咪要羊大錢了

人要笑住過

屌場意杯開讓和？
Og

個個都屌我

可以試下

上場又開到

今場呢

係 得我愛錫你

收到風有部相機上左水

追追下post 突然盲左

冧4

hi

m子重心？

買小

半大好冇

想買10.5

羅馬盤幾好

樓豬5係5賭住咩

係呀唔買 但難得有讓一盤 最好買讓一加讓和

想買2.5小

111111

似10/11
利甲9up

注項已被接納
編號
3402
投注類別 入球大細
細節
星期三 2 羅馬(主) 對 拖連奴(客)
細 [2.5/3 球] @ 2.05

上蒼保佑🙏🏻

咪玩la-.-

然仔今晚然幾多

冇角

小角小球？😅

想要角小
但尋日德盃半2全10on99

-.-出左去食飯 你見我冇上水就G

書包要左10.5

所以無角...

原來你係然b

而家先盲都算系甘 已經個個當我透明了

有8.5 入唔入得過？

半客5.x😅😅😅

所以比人入

我係辣殺...

角大有機啦

話左上盤唔好搏又矛人信

含撚了 走盤當贏

難d

下半場唔好咁快刷住
比我補返足水9.5

盃賽20蚊支持下算

9.5落飛落到😂

roma冰到9.5足水先開刷啦

1.95又黎角

利華 請你一定要

roma冰角la

[quote]

好撚正

0比2 on9

lm

停角停入球pls

Roma miss pen😂😂

2.5s 頂實

roma完場未

roma 2.75s頂實全格pls

和波射12m....

1比2...

有無手足知邊度請緊人，想返part time

三場，訓先

thx

😅

無人？

嗌得咁撚大聲 睇我皇者曼點樣令到你地收聲啦

布魯日2比0了 守住50分鐘有無可能

里昂繼續入

每次買主場甘岡對家都食紅😅 造波嘅

斷兩場plzzzzz

AZ跟劇本絕殺

Cls87分鐘先入3粒

az大波 2x3 些路迪大 先過一關

布魯日3比0 fuck 我個2.5s

輸撚埋 爽

btw 車11s x MU 10.5

謝B慘了

智甲角大？@ky

由此可見尖大d女多到。。。。

廈門對？

呀⋯⋯屌你老母

🤪👌🏻

停到完場tks

600/day

me

尾場幾多角

開曬對家

廢囉

廢開架啦

做乜都廢架啦我 有邊樣勁

你差唔多中曬仲喊

我訓撚左先見到m240出水
唔是me錢唔入me袋

差唔多即係中唔曬啦

我開曬對家

樓豬入左波都救唔到 輸撚4

@左右

最好果兩場原來幫你揀左

慘

半1投哂降

明做

前後

心事🙁 補時被絕殺

尖沙咀紅磡個頭有冇咩好食
利申 幾個friend 預算每人100樓下

想食咩先

咩泥

沒喇

盃賽u12m

好食就得

串燒

過紅磡食串燒

左右

法甲愛隊又角大

btw 卡昂+6/+6.5 c

psv 15.5沖涼前2.0x
沖完涼4.0最高6.75
早買左蝕水蝕到喊

左右 返黎未呀 （拋西瓜）

🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

美味佳

聖誕老香
祝聖誕快樂🎄

金牌牛雜抵屌d

今日有冇得數角
呢排澳職角球app5識響-.-

美味佳係幾抵食 食到飽都唔貴

香香禾艾梨

係台北 有咩好去處

唔落飛就得

當我冇講過

好用唔好用都請勿見怪🙇🏼‍♀️

法國我一路玩命自爆緊

買幾小好

Chow

個個都出主

賠率推測

我了

係咪另有含意？

想g

佢話跟就跟咁搞笑？

只因深愛著

呢排各位手足jm9咁多感情煩惱

天氣凍

凍又點wo

有冇心事或者心水

係味重心黎

你都領悟到了？

手足話中有話

你好呀bbg

凍就會空虛同寂寞

岩岩出個口係

what is b.b.

g chi u

agger

聖誕去邊好

留在家好

其實係屋企睇糖心3聽下我把聲都唔錯

事緩則圓～

係用國語讀?

.

唔好成日發癲啦 A0死毒撚日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街？ 隱青果堆？

我愛香香 香香世界第一

唔好同我爭 香香係我既

比條女我 你可2去玩

半細

好gay

仆街了 分硬手

1221

其實我想要然b多d

諗住溝第二條女果一刻你已經唔愛佢啦

買左半細跟住回飛

上盤go

Same road

個個都上盤，上盤開硬？

對了

對？

直接買客勝了

要日日含我

無買

跟盧了

係 比曬d痛苦我地

Chow fg

即場半大1球

你地3p啦
have fun

Chow fg ++😂😂

3333333

買撚左10.5b 11.5s

11.5挽命系列

allin 7.5😂

11c收曬

大定小牙

入左我青盧未

Chow 唔入球我報警

客快入球

針😂😂😂

pussy fg

香b磅重未

唔敢

link？

ky手持咩？

冰到7.5足水比我入ok？

沒有了

55555555555555

客你生性啦

😂😂😂😂😂

我屌

當一切都無價值，會唔會返轉頭機會

主ng 😂😂😂

5 ming

角球派對 start

客Ng

11.5s諗緊點補
半9全9會再出現嗎

2.5s

勁到

11.5s 針

11.5s 點補飛好

半細gel

屌..買撚錯左聽日場半細

再買 13.5s
溝貨

覺得會12-13C完, 不過唔敢買了

13.5s一直掃上去

12.5b

等15.5s算

追和先啦

😂😂😂😂😂👍🏻

聽日個場難d😂

@書包range

where

係 有1.48

爽？

Somewhere

11.5小頂到十抽十含我

9c

點補飛

13.5s law 有2.05

一係冰到11.5😂😂😂😂

2:0

fake

光輝加油

5補算。。。
撕飛

唔知有冇人跟

11

直接完場好冇

13.5s?

12

嚇4 以為1-1

13

有冇指示可以入d咩

16.5

Sorry

咁又54 我膽小啫

real 1-1

未買

重有冇

想4

已入，希望中

光輝頂實呀

大波 Goal!

1:2

光輝

cup左

有，tg

開埋22 波蛋

開波無買到主客

主大船goal 1:2

2.5s 13.5s 齊齊爆 爽

收唔到

打電話叫佢停角好嗎

tg我

10 倍反cup 冇買，淨係得3倍幾

咁樣公平啦 ok?冇痛腳

Lo 反cup

又輸

痴線

Allin 左13.5s

食個飯比人杯左

+6竟然乜都冇？

絕殺角

14c

15

14c boomed

15c

爽死

屌，又係加時爆
我個14.5s

1:2 15c ft

得返40蚊

子妮愛盧狗

我係你就唔出聲啦😂😂😂😂

800->400
want 4

爆鳩我13.5 14.5

All boomed

中喎

6分鐘之後2c

最後一分鐘爆9我13.5 14.5s 屌你老母

痴～～～撚線，輸返哂上星期

3.9嬲嬲地買14.5點知贏返

澳洲d第三格好似易開過英超

求水

咪撚亂認我老婆做老婆

hi~

朱到hi hi

澳職又來料

盧9呢排咁得明成日開9PO

1

9

8

完

stop

走地就好似將自己犯過既錯贖罪一樣，我愛走地，亞門

有咩po可以呃正評

差不多冬至

愛上了沒有即場的球

咁冇得贖罪，死左即刻落地獄

天堂咁多人咪好逼

好大好自卑

都唔夠我大

嗨

PM我圖

賭球假期開始

funson9

Kaki

Ky 淫到

想含？

有木絲打互相認識下牙

Hi

又ot4hrs

Tg??????

講咁多 含啦

呢排成日ot

係 成班扑街一齊放al

YES...

4

3

1001